搭長途機有咩好做？

搭十鳩幾個鐘，可以有咩做？

睇戲，睇書，打機，訓教，聽歌
唔通屌空姐咩

唔通你想屌空姐咩

睇戲 睇書 聽歌
飲杯酒之後瞓

人廁所打j

屌機師

睇戲聽歌訓覺食飛機餐loop到落機

飲埋酒效果更佳

無錯
上次搭十五個鐘就係食飯飲酒瞓覺痾尿
不停loop

前一晚唔瞓再劈酒

屌空姐

次次都比空姐捉住扑野，想瞓一陣都唔得

屌 pilot tube

屌空少